「721」烏克蘭online完美行動教學示範

完美搶敵方防具，千其唔好咁做

精彩～

1:25開始睇

搶盾牌後，開始玩扑傻瓜～lol
香港黑警出賣香港人，已經無資格做香港人，應該綁上恥辱柱

人地警察企係到硬食。

香港果d，扑少你一棍都當你贏全部主動攻擊，無得比較

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

We have only one finish. We must win, and we must build our new country, which will be part of the civilized world.

人地克警點同我地黑警

除左搶防具，搶埋人添wo

人哋警察都唔還手

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

最後D差佬向群眾方向離開係投降定點

重點唔係佢地唔還手
你試下我地幾千人一齊出手
佢一條防線最多幾百睇下佢仲敢唔敢唔全防拎盾

人多還拖, 佢地就打唔到

烏克蘭嗰d一開始就已經出槍射和理非啦傻佬 後期個個比人追撚住黎鞭屍

屌 啲差佬都唔還手

同香城online 啲怪差好遠

成班好似訓練場啲槄草人咁唔識還手，同香港差好遠
香港班狗成班暴徒咁打人

嘩好驚

人地好忍手下

好治癒 見到狗狗比人打

又唔打人又唔放椒...
同香港d獨裁癲狗差咁多

屌你有啲警察擺明放水
最多一半真係搶
香港嗰啲本地警察都亂打人
仲有溝入去嘅made in china
點學

成鳩班傻閪左膠睇完條紀錄片先話佢地唔還拖啦

初期就係班左膠玩感化,烏克蘭狗就實彈射擊咩都齊,到開始還拖班狗就開始被禁住打,好似一樓條片咁

香港班狗就係知你地只係識企係到,咪當你靶咁打

人地d 警察唔係開真槍殺人咩?

烏克蘭黑警仲狼過香港果D啦 上面條片只係D警人數少過示威者俾人壓住打先咁樣咋

話香港黑警狼果D同我即刻睇左Winter on Fire先

室內就可以咁玩

烏克蘭啲警真係狼好多

推 大家幫手推番721既post

條片個情況係班狗又走唔到,但係邊個扮英雄又會比人溶撚咗,最安全緊係hold住個盾陣

試下香港做到邊個扮英雄就溶撚緊?速龍都去搵時光機返朱羅紀啦

係消防喉

條消防喉好堅抽

香港再進化

勇武嘅暫時仲係少數

人地開真槍

唔係人地唔還手
係人地警察已經俾人圍到唔敢出手
如果香港人好似人地鬼佬咁真係成班開佢拖, 黑警仲邊夠膽周圍衝出黎扑人

屌你啦
如果港警冇棍
我地都得啦

烏克蘭有冇可能趕走俄羅斯?

點解真係可以打到佢地唔還手

恥辱柱？

推返721嘅post上嚟

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

【人命關天】721應該注意的幾點事項

因為已經比人包死左

又一個ON9

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

佢哋班克警無香港個d咁勇猛

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

如果有大柱 大門 ，成班一齊衝去撞防陣 ，得唔得？

人地個個都3 4 50歲阿叔 香港人真係要加油

2:23... 原來肥絲係烏克蘭人?

2:20

佢地啲差佬咁退讓
香港啲狗一黎就扑人

嘩屌個個流星槌嚟好用啵

推
誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

721個個精氣神
It's Now or Never.

睇左好耐啦。 人地運動初期烏克蘭雞蛋都係被打到仆街，係後來中期人地全民勇武（都唔可以話係勇武 直頭係革命 人人棍盾 氣油彈遠攻 火防線，係差在無槍 ）後期開始黑警加大武力想清場 野野實彈 仲有狙擊手係天台直接射殺雞蛋，但係最後點解雞蛋都贏到 ？就係因為總統應承提早大選同年底大選時願落台（答應咗示威者其中兩個訴求），條件就係要示威者撤退，但係當時負責守衛獨立廣場（示威者佔領嘅地方）既守護隊隊長衝上台搶左支咪話：我地死左咁多兄第，如果依家接受呢個條件就撤退 對唔住死左既兄弟 要求總統今晚12:00前宣布立即落台 否則聽日將會不惜一切代價全力進攻國會 ，（定總統府唔記得左）之後當晚11:00幾總統有佬去俄羅斯

Ps: 其實之前示威者都進攻過國會幾次，人地係明知對家開緊實彈 有狙擊手喺天台殺緊人 都照拎住個盾推進 人民呢種真係視死如歸嘅決心先係真正令總統走佬嘅原因

同我地情況一樣
要救返係台灣既手足

我推晒全部香港人去港島

屌你老味休息左咁多個星期唔係攰掛！？

幫幫手啦接下棒啦，差唔多全勤真係想多個人陪我行

推 幫手推番721既post上水

烏克蘭啲警察一定唔撚係唔還手，睇過netfilx套野就知，佢地仲一樣叫左班坐過監既爛仔出黎做啲警察唔做得既野